[ 轉讓 ] Introductory Econometrics (4th ed.) by Jeffrey M. Wooldridge

本書係之前做Dissertation印落，係由pdf檔印出嚟
有需要嘅話我可以俾埋本書嘅pdf檔你
有性趣收留本書嘅巴打請留email

可以收工時間地鐵沿綫交收

想要PDF

我有5th edition pdf
想要留低email